求一間好既馬鞍山診所

以前睇開富安花院既王廣醫生 不過佢已經走左
細佬已經病左3日仲係無咩好轉 想試下新醫生有無好推薦

黃錦標
新港城1,3期樓下

Yiu WAI ho

咁我六月睇嗰個係唔係王廣醫生嚟 又係有翻咁上下年紀嘅

以前睇開林超男 不過佢退休咁濟
可以試下嚴洪浩

鄧柏生

我想要d肯幫打針的 以前呀廣幫我打枝針即好

+1

何展寰。佢真係認真睇，唔會兩分鐘都冇就岀翻黎。同埋d藥唔會食到個人”溫溫燉燉”。
不過佢好似成日都好忙唔係到，比左第二個醫生代診。